香港發生天災邊區相對安全d?

香港以外嘅地方

香港咁近海已經